# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2023-03-01 07:51+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:50+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2021\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:48
msgid "Sign in"
msgstr "로그인"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:50
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:57
msgid "Password modification"
msgstr "비밀번호 변경"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:59
#, php-format
msgid "Account modification (%s)"
msgstr "계정 변경 (%s)"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:102
#, php-format
msgid "%s years(s) ago"
msgstr "%s년 전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:105
#, php-format
msgid "%s month(s) ago"
msgstr "%s개월  전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:108
#, php-format
msgid "%s day(s) ago"
msgstr "%s일 전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:111
#, php-format
msgid "%s hour(s) ago"
msgstr "%s 시간 전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:114
#, php-format
msgid "%s minute(s) ago"
msgstr "%s분 전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:117
#, php-format
msgid "%s second(s) ago"
msgstr "%s초 전"

#: personal/audit/class_AuditLogAttribute.inc:120
msgid "Now"
msgstr "현재"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:27
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:28
#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:40
msgid "Security audit"
msgstr "보안 감사"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:44
msgid "Important events involving your account"
msgstr "귀하의 계정과 관련된 중요한 이벤트"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:57
#: admin/audit/class_auditEvent.inc:50
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:58
#: admin/audit/class_auditEvent.inc:58
msgid "Author"
msgstr "작성자"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:59
msgid "Origin"
msgstr "출발지"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:60
#: admin/audit/class_auditEvent.inc:54
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: personal/audit/class_auditSecurity.inc:61
#: admin/audit/class_auditEvent.inc:63
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: admin/audit/class_auditManagement.inc:41
#: config/audit/class_auditConfig.inc:40
msgid "Audit"
msgstr "감사"

#: admin/audit/class_auditManagement.inc:42
msgid "Audit events"
msgstr "감사 이벤트"

#: admin/audit/class_auditManagement.inc:43
msgid "Browse audit events"
msgstr "감사 이벤트 찾아보기"

#: admin/audit/class_auditManagement.inc:54
msgid "Date"
msgstr "일자"

#: admin/audit/class_auditManagement.inc:62
#: admin/audit/class_auditEvent.inc:57
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:29 admin/audit/class_auditEvent.inc:33
msgid "Audit event"
msgstr "감사 이벤트"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:30
msgid "An event like ldap modification which was registered by audit plugin"
msgstr "감사 플러그인에 의해 등록된 LDAP 변경 등의 이벤트"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:54
msgid "Date and time this event happened"
msgstr "이벤트가 발생한 날짜와 시간"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:57
msgid "Action type"
msgstr "액션 타입"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:58
msgid "Action author"
msgstr "액션 작성자"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:59
msgid "Author IP"
msgstr "작성자 IP"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:59
msgid "Action author IP address"
msgstr "작업 작성자 IP 주소"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:60
msgid "Object type"
msgstr "오브젝트 타입"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:61
msgid "Object"
msgstr "오브젝트"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:61
msgid "Target object"
msgstr "타겟 오브젝트"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:62
msgid "Attributes"
msgstr "속성"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:62
msgid "Target attributes"
msgstr "타겟 속성"

#: admin/audit/class_auditEvent.inc:63
msgid "Result or error"
msgstr "결과 또는 오류"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:26
msgid "Audit configuration"
msgstr "감사 설정"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:27
msgid "FusionDirectory audit plugin configuration"
msgstr "FusionDirectory 감사 플러그인 설정"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:43
msgid "Audit RDN"
msgstr "감사 RDN"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:43
msgid "Branch in which audit events will be stored"
msgstr "감사 이벤트가 저장될 브랜치"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:49
msgid "Actions to audit"
msgstr "감사 액션"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:49
msgid "Which actions should be stored in LDAP audit log"
msgstr "액션은 LDAP 감사 로그에 저장됨"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:56
msgid "Days to keep"
msgstr "보관 기간"

#: config/audit/class_auditConfig.inc:56
msgid "Number of days of audit to keep in the LDAP when cleaning"
msgstr "초기화 시 LDAP에 감사 기록 보관 기간"
